殘體字入侵英國

喺機場出境都可以見到大量簡體字

無英文嘅支付寶廣告

文具/嘢食舖有殘體

Cancer 文化

因為係比蝗學生/遊客睇

利申 係機場投訴過

係喎，早知去投訴
下次試下屌柒佢

我真係冇諗過wh Smith 會有簡體字出現

倫敦遊客區大把..

講真 英國最下賤一定係啲大財團
為求奶支不惜賣國

之前入境已經見過支付寶廣告
依家連出境都有
啲大陸人都返歸啦，重賣咩廣告

WH Smith 真係估唔到咁墮落
買文具要去Rymans

London 梗係，屌到唔想屌
我飛Manchester

真係奶到雪雪聲

可以失望 不能絕望

不列顛人民共和國有殘體有咩問題英格蘭特區首長伊莉莎伯二世都要同維尼乞米

唔知點解見到簡體字就好唔舒服

有咩出奇都唔知有幾多強國人係果到讀書

真係日落啦

SORRY, 我覺得冇得避免。但你話佢地排斥台港澳落繁體字廣告又另計

重點係唔撚識講英文都黎到

平心而論 係咪有其它文字就無所謂 但有殘體字就係罪過

佢唔係八國語言，係得英文同殘體
Brexit 完係咪準備做中國附庸國

問題係無其他語言
佢有齊八國語言嘅話就合理，始終多遊客

澳洲紐西蘭都係

去M 記叫個外賣都errr 足成分鐘

真係cancer 黎

好核突

屌

「艾汪啲士，啲士，硬啲士」

理想係咁 但先唔講要翻譯哂你講既八國語言要幾多資源 但剩係普通排板都排死你啦 中國如果佢既客人佔好大比例 我覺得有殘體又好合理

頭先搭火車出機場，三個大陸女仔三個都可以上錯火車
啲英文差到生活唔到

Respect

英超球場廣告板大撚把

無印好過啦 又平又好用

全世界都奶共，因為中國個市場真係好大，佢哋為咗賺十三億中國人嘅錢可以去到好盡。

我住個頭無呀嘛

翻譯幾句slogan要好多資源咩
有啲直頭英文都冇

所以中國先至可以成日串串貢

超市買野又唔識睇字又唔識問人
真係見過有蝗係Tesco捉住個越南staff叫佢講蝗語
心諗做乜9

你有錢你都可以

我又唔覺有咩問題，最緊要方便到遊客姐

十鳩幾世啦有中文，鄉下仔，屌班鬼佬都廢撚事

係咪op無睇清楚
個支付寶廣告有英文喎

唔講其它例子 講樓主上面既支那寶張圖 有幾多外國人用佢先 同埋排板點排 slogan點都應該簡單清晰掛 你整八種語言點睇

一向都係

算啦
度度都係咁
做生意係咁

屌意大利都係
一落機機場拎行李個度已經見到大大塊we7 qr code廣告
周圍都有支耶寶

多倫多都大把

Manchester terminal 2?

澳洲都好多 墨爾本機場大量

日本好多地方都有 基本上污染晒
我諗係大陸人出國無諗過學幾句當地語言 一直為難啲員工搞到好煩所以先特別整比佢地睇

好多國家都見到
最奇有啲廣告係中國公司用中文字賣中國貨嘅廣告，唔係畀西方人睇

歐洲大城市基本都係咁
意大利勁多 班蝗買名牌十萬十萬咁買

呢隻餅唔可以一次食太多
好重牛油

根本一定要成個國家剷除，佢哋係地球既癌細胞

我冇野講

Duty free化妝品個到勁撚誇張

羅馬個機場都係

法蘭克福都唔少 連之前exchange學校都有殘體版網站

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

原來最崇英嘅係中國人

英撚表示正常
成條 China town 都係咁

20年前唐人街講廣東話
而家搵個講嘅都冇

大陸仔唔識english呀

唔好話英國，匈牙利都有啦

癌細胞擴散

英國真係多殘體 冇乜見過繁體

屌 英超球場一早入侵曬 唉

入侵左好耐啦
全個世界既唐人街都幾乎全部殘體

Man有一大炸贏國學生

Manchester T2?

屌 英國咁多中國人
之前留學8年 學校啲大陸人仲多過香港人

下老實，你憑咩投訴， 人地話返你racist咁點？你話五毛都係咁講

屌尋日見過
收銀同佢講野完全冇反應
咁學乜撚野人食麥記

支那人市場大過台灣加埋香港好多好多..
在商言商你係鬼佬你都識揀討好邊個先..

再者，十個外國人都冇一個識分台灣支那香港有咩分別